覺唔覺大學d嘢仲難過中學

中學唔識可以靠補習
補習notes好齊
操下pp就得

大學唔識就玩完
教d嘢好抽像
lecture notes教嘅只係exam嘅一半
另一半要靠自己睇readings
有pp做但冇ans
大學冇補習
有都收好貴/補會比人恥笑

點解以前d老師同屋企人
話入咗大學後就可以狂玩
輕鬆大學生活?

仲要其他人都好似識咁

廢話

梗係難啲啦，唔係讀中學先把撚咩On9仔

好簡單 因為你屋企人同埋老師係有料而入大學
但係你就無料而艱硬逼入大學

你第一日讀大學？

不如你問埋中學係咪難過小學，小學係咪難過幼稚園？

大學學位俾你都晒撚左 智力有問題

你會唔會考慮quit 呢

易過中學咁讀黎做乜

吓。我覺得易讀好多。中學鬥記憶力，溫緊都唔夠人做。相反上到去見以前死讀書d on9仔死背難背讀極都考唔好而自己明左就唔洗再死讀輕鬆A個下真係好爽

覺唔覺人蠢無藥醫？

唔覺 淨係中文都難過我所有大學科

呢d問題都問得而家d大學生係咪無讀過小學架

小學升中
上到中學就好自由 功課唔洗日日交
中學升大學
中學係最辛苦架喇要公開試 大學係最自由

你讓返個位出黎啦 大學唔係比弱智仔讀

其實我自己就覺得仲輕鬆左
不過都好聽你講邊科
我果科如果唔理解 死記都可以攞到高分
上堂聽唔明嘅 返屋企搵wiki
到後期上堂係訓教 吹水 同求gpa 唔太樣衰就算

大＞中

俾樓主發現咗秘密

咩問題嚟

個個都好似有sauce/一早學過曬咁

覺得讀中學辛苦d + 1
中學公開試你雖然話操pp就得
d題目十幾廿年翻炒
但我覺得要操卷到5**唔係容易既事
公開試d題目一向唔會話好難 但興玩花式 咬文嚼字
要小心得黎做卷快狠準先拎到5**
個人覺得係幾痛苦既事
反而大學你去溫final唔需要特別熟習題型 因為資源都唔足夠
就算你間唔中撞正killer d題目出得好難
大家都唔識既時候 如果你都完成到條題目兼中到六七成
你可能已經夠拎a range 種感覺好正

可以返去小學讀，聽講容易d

挑
梗係難d架，大學係學自學，suppose係你要識左先上lecture
再聽prof用佢既理解講一次，填補返你無注意既位
做唔到，就試下錄音聽返，或者睇書

盲生突破左華點

其實調返轉就真

大學都要讀中文wor

中學考答題技巧同刷考評局鞋
大學考理解+記憶+眼力+尿頻

點都係大學易好多

係易過
自由度大好多

你只係想畢業/third hon
你臨考前 上 tips 堂同溫幾日都ok

中7 最低入學標準比

覺唔覺中學d野仲難過小學？
我屌你老母廢話呀

易讀過中學
中學老師phd都無個

On撚9

外國U連PP都冇得你做

讀得上去大部分都係靠自己揾資料睇自己吸收架啦
咁大個人仲下下要人餵咩？

on9樓主

讓比邊個? 讓比d輸左比弱智仔而入唔到大學既人?

應該咁講
d野當然難好多，但係d考試真係輕鬆好多
反正都係拉curve
如果心態淨係要過關，仲輕鬆

樓豬你唔講我都唔知
利申：讀緊小學 覺得d野難過幼稚園

真心算輕鬆喎
大學教啲野 我通常最後一星期再pickup返
咁當然辛苦啲 如果你自律地溫其實唔難
唔明就直接用prof.啦 通常都好樂意解答

同埋大學好多廢人
其實有時識少少已經好好grade

難左冇咩問題 你個人會進步㗎嘛 重點係冇心機讀

大學到畢業
大學係最自由開心架喇 出黎做野好辛苦

咁on9既問題都問得出

山係石頭 海係水

大學啲野唔識咪去圖書館自己搵書睇
睇唔明啲lecture notes又唔問又唔去自己搵答案

大把人玩夠溫完又話你知咩

係啊 中學難過小學添

我想知退休會唔會自由d

冇左會考高考之後，依家上到大學果班真係垃圾到不如

會計系黎講, 中學D野仲難過大學

樓豬

易過中學
dse課程on9，搞到中學生個個補習，益曬補習佬。
dse根本係玩考試技巧，反映唔到智商。
上到岸嘅hea讀，上莊，part time，最後爛gpa，所以覺得大學難讀

我覺得大學易啲喎

利申: 工程

以前入大學既人經過2-3次公開試既洗禮
唔會渣得去邊

呀媽係女人

有樓豬呢種弱智係大學出現係因為香港嘅大學差咁個智商測試嚟把關，公開試考夠分再測智力，120以下全部唔收，咁就岩晒。

其實，大學真係靠自學
講真我諗好多人都同我一樣：
所有lecture一係就聽唔入耳一係就唔番，而出黎既grade，鐘意既course咪高分d，唔鐘意既course咪低分d

所以重點係motivation of learning

當你對一樣野好再興趣然後不停咁睇
最後終於略有所成，感受到自己同自己過去有段距離既時候，呢種先係大學讀書最有趣同最正確既方法

中學玩十項全能,大學玩專精一項
揀岩自己有興趣既科,大學係易好多

樓豬on9？

乖乖地讀埋個小學先

唔好勉強 快啲quit 唔好蹝納稅人錢

你又唔話中學野難過小學野？

論知識既深淺程度一定係大學難過中學
見樓上好多人講中學難過大學主要都係指考試模式

中學難D wor
要讀中國語文
大學唔駛

你個人聰明就世上無難事
你個人蠢蛋就萬物皆難事

仲以為打錯標題。。。原來係on9

on9都可以讀大學

係 好彩讀完小學就冇再讀

我覺得仲易
可能我讀fine art類
唯獨有一科係做simulation,要記好多expression同要明點打code點做最難，其他都無乜難度
得general係真係學術性，但都係考前一兩日背下書準時交功課就穩拎B

同你阿媽係女人呢個道理一樣

連登質素，咁都開一餐post

樓主讀返小學算啦